覺唔覺10有9間salon都寸過馬撚

平貴都試過，啲職員都係黑口黑面，語氣態度又唔友善
有d剪剪下又會行開傾兩句計禁幾下電話
連登有冇師傅/做過呢行可以解釋下呢個現象

你咪試下得罪佢囉
係你頭頂中間一野鏟過去個陣唔好喊
還原摩西分紅海

香港有幾多個真係專業髮型師丫，好多咪又係讀唔成書既mk仔mk妹做
去日本搞好好多，起碼當你係客，喺香港唔知以為搵師父作法

去找$60快靚正

唔覺，你個樣毒？剪過138$，168$，都好客氣

已經唔該前唔該後，但d職員態度總係好hea，總知唔當你客咁

啱啊

求推介， 剪開既果個隻手受傷， 有排都無得剪

你有幾貴先？
我去開hair corner剪，雖然係搵最低級果d junior stylist, 收$400，不過佢地都好好態度，因為想留住d客，點咁比臉色我地睇

因為你係毒撚囉
個頭又笠又油
洗頭仔閪你面都好正常